男子睦鄰街公廁上吊 繩斷墮地死亡

黃大仙睦鄰街遊樂場一個傷殘人士廁所，早上8時34分，清潔工進入該廁所內清潔時，發現一名30餘歲男子倒臥地上，陷入昏迷，救護員接報到場，證實男子已告氣絕身亡。警方在現場發現一條已截斷的繩子，且男子口部及鼻部流血受傷，不排除他在上吊不久後，尼龍繩截斷墜地，致失救死亡，正追查其身份。

死到咪得囉